{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TEKLA/GM0022110300686/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Percale - Double Duvet Cover 200x220 - Sand Beige"
    },
    "text": "ブランドTEKLAのメーカーTEKLAから発売されたSeasonless布団カバーには、QL3ZJBTLUAの商品番号が付いています。 この製品はオーガニックコットン100%素材で製作されストーンウォッシュ加工処理されており柔らかくて肌触りのある特徴があります。 寝室でポイントアイテムとして使える製品です。 実測サイズは200cm×220cmです。 表地は綿100%で製作されています。 この製品は必ず手洗いし、漂白剤や水に長く浸さないように注意してください。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。摩擦によって伝線が発生する恐れがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この布団カバーのブランド名は何ですか？",
            "answer": "TEKLA"
        },
        {
            "question": "この布団カバーのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "TEKLA"
        },
        {
            "question": "この布団カバーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "QL3ZJBTLUA"
        },
        {
            "question": "この布団カバーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "オーガニックコットン100%"
        },
        {
            "question": "この布団カバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかくて肌触りが良い"
        },
        {
            "question": "この布団カバーの実測サイズは何ですか？",
            "answer": "200cm×220cm"
        },
        {
            "question": "この布団カバーの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "綿100%"
        },
        {
            "question": "この布団カバーはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "手洗いし、漂白剤や水に長く浸さないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この布団カバーは他の製品と一緒に洗濯できますか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この布団カバーは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥せずに自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この布団カバーは摩擦に弱いですか？",
            "answer": "摩擦によって伝線が発生する恐れがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 286
    }
}